緊急！！！ 文宣嚴重落後

有啲長 最底有文宣方向方法

得民心者得天下 共黨都係以文宣起家 以文宣拉籠人心
文武文武 先文後武 永遠都係先行文先行腦
各位手足由6月到依家打左無數場仗 老實講輸既比嬴既多好多 先戴頭盔 我本人十分支持都有落力幫手 都見到出去企同做街坊既人數多左 但問心 有咩用？
我明白今次罷工只係前奏 所以要用手足力量令巿民被罷工 但之後既罷工只有一條路可行 要巿民自發罷工 手足唔洗做任何野 佢想翻就翻
而要做到依樣野 我地就要全力做文宣 拉籠人心 尤其是中立同偽黃 咩叫偽黃 佢地係一班口講支持但咩都唔做既仆街 依班人比藍絲中立更仆街 因為佢地精神上既支持 只係推緊前線去死
要佢地清楚知道場運動已經變左一埸戰爭 佢地再唔真係幫手香港就會輸 而最重要比佢地知罷工係香港人最大既武器 當有二百萬人罷最少兩星期工 對政府壓力絕對係巨大 最少香港既主事人商家佬一定會比壓力政府 同時當二百萬人一齊罷工唔洗怕比人抄 即使比人抄左要比佢地知黃色經濟圈一定有佢既位置 佢只會面對短期失業
另外就要比佢地知道如果輸左 到時經濟差外資走 佢嗰時先比人抄就真係唔會再搵到工 係長期既失業
而依段字係比人名氣既人聽既 唔理你係明星歌手 行業裡面有名氣既 校長 老師 學者 作者 補習天王等等 你地要知道你地既說話既影響力比普通人大 你地講一句好過我講十句 尤其對你行業既影響力 所以請求大家發聲 救香港你地都有份

首先有無文人手足最好係有名氣既文人幫忙寫一封家書 內容類似以上內容 文筆要動人 牽動人心
另外手足可以從不同方向 例如經濟（外資開始走緊 集團對未來經濟不樂觀） 飲食 政治 法治 住屋（2047之後所有香港地歸中國 依家買樓只係買之後27年既擁有權 好似係）以支持家書內容 加強說服力
最後 連龍既文宣要貼得靚 有規劃 最好可以分區 例如活動區 家書區（家書字多一張大文宣過 其餘支持既資料以a4整齊貼係隔離）狗仔領養區（老豆搵仔 最好搵翻自己區既狗 重點狗就邊區都應該出現）事故區 名人發聲區 等等 唔係連龍就最緊要快 但要周街都見到
文宣要組隊 一定要有勇武做保護隊 街坊行過都幫下手 依場係全香港人既仗 每人都應該要出力

最後提外話 細佬我覺得24之前最好 主做文宣同國際線 因為政府一直講想如期舉行區議會選舉 但口不對心係佢強項 再無目的咁打只會送頭同比籍口佢取消再入我地數
依段時間仲可以試下諗下遠攻方法同策略 係之後既日子攞翻主導權 遠攻 遊擊 魔法 漆彈等

收放自如 有規矩 不亂攻 主攻有目標係我地同狗既分別
寧沉悶地嬴 不興奮地輸
光復香港 時代革命

推，文宣真係不足

有冇得入文宣組 想幫手

@hkstandstrong_promo

tg channel，入面有報料account，你問下

推

（救Poly)Twitter戰線要人！緊急吹雞！